周x倫最新MV流出

麻油雞

正

麻

油

g

無麻友都開post?